(暗瘡A酸) 召喚所有食過／食緊／想食a酸既巴絲

爛面真係好難頂
成日係街望到人地塊面白白滑滑
自己就成堆暗瘡 白頭粉刺
成面都係閉合性粉刺
好難頂 朋友問起真係好辛苦

book左下星期睇皮膚科 mk dr.chan
想食a酸 爬左一陣文 想問定各位巴絲
原廠定係O牌分別大唔大？
你地價錢貴唔貴？
爆發期爆左幾耐

有冇巴絲食A酸成功清到D閉合性粉刺 即係D暗粒

食緊第4盒都仲有瘡

食左兩次療程2011一次，2014第二次，好返九成，而家簡唔中爆一兩粒。
第一次食o字頭，第二次食泰爾絲，平o字同幾倍

我個陣係一開頭食2星期抗生素，之後頭1個月a酸同抗生素一齊食，無爆發期

係咪chan x kit
我係睇佢
六月食到宜家 無爆發期，皮膚問題真係有改善好多

係呀 係佢
巴打本身嚴唔嚴重架？
份量食幾多？

佢叫你食一陣抗生素先呀？

泰爾絲係咪大陸出？

巴打我唔知四盒係幾多耐
你食左好耐啦？

差唔多食左一個療程
塊面已經冇哂咁濟
係鼻入面有時會生
不過下巴有d暗粒清唔到

巴打本身嚴唔嚴重架？

食左三個月，爆發期係食左兩個禮拜至到第二個月月中個時，而家塊面已經冇再生，但我食到一邊面有少少凹凸洞
其實凹凸洞會唔會隨住時間過去而縮細返

食左四日
唔知關唔關事
Feel到自己就算去完成日街
都少左好多面油
用水一洗面已經好爽

巴打本身有冇講係第幾級嚴重？

巴打 我就黎加入
驚唔驚爆發期

醫生話lv3左右啦

資深暗瘡撚後到

好驚完左後會生返瘡同多返面油

食終生